各位手足，我地已經成功瓦解左黎明行動，下一步點玩好？

去到呢個時候大家唔需要隱藏身份啦
趁佢地弱勢，一齊打落水狗

跟住再吹風埋勇武冇撚用，火魔冇撚 用，裝修冇撚用，抗爭冇撚用。返工返學最有用。

拉

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一於咁話！分頭行事啦手足

多謝你警醒大家

我欣賞樓主出post嘅思路

之前就話要收收埋埋姐，而家你哋個勢咁弱，明分化你又如何？
一野搞散你哋個運動！

Yeah yeah yeah

推

你個名

屌晒班休息撚